Stranger Things

終於等到第三季播出日期！

第二集 都變左無線劇
執柒左佢算啦

睇住啲𡃁仔大得勁快